香港人強項 排隊入機場

封左機場 掉返轉睇
要排隊先入去客運大樓 咁所有入口都要人check passport 同有效機票
如果我地照排 排到先話唔記得帶某一樣野、記錯日子
比起早幾日更易癱瘓！
諗唔諗得過？

自推

阻到時間有限

排完再排

羞恥Play + 碰下運氣

帶passport 入去中資櫃檯再排過

要多人

眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

成日話示威，搞衰經濟搞衰國泰業績，睇吓呢個先啦！

借來推一下

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

拎部電話慢慢搞

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推推推推推推推推推

咁咪同琴日一樣係阻人登機